（冇野做 秒回）你今日有咩心事

今日開唔開心呀

有咩開心事

你好

冇傷心事已經夠開心

係咪啊哈姆太郎

Btw你個名 頭先先聽完

果~然翁

聽多次

聽緊 平時好少聽蕭敬騰

未

最近成日聽王菲

公司個廢老好撚煩

=.×

王菲我剩係識紅豆

準備考試，抑鬱

發生咩事

聽償還

你邊位

又做唔野 一見就憎

咩試呀？加油

聽暗湧

IELTS

咪即係紅豆

第一次考？
我當年係裸考

係，我英文勁廢，太耐無用，要惡補

歌詞=放下

你個名我仲鍾意

唔識
但成日見到你個名

江南style?

聽過幾年kpop

浮雲狗都唔識

我覺得最難係Speaking同Writing
Speaking要9up到似層層

原來唔係林俊傑首江南咩

兩者係要自己嘔一堆自身腦海中ge意念，係難少少

咦呢首D詞好似真係好過紅豆

耍下硬膠啫

林俊傑首江南好耐無聽

守望麥田

我個時講到1999最後得6

講一講我又想聽返

唔開心 好負面 唔知點解

次次我聽完一首歌 留言就即刻多一首

我有時都會咁

已經兩日都係咁 點算？

係咪天氣影響
約下朋友食飯

我諗唔關天氣事
個個返工 有自己既生活唔得閒

我呢個筆名 (無寫過d乜)黎，用左超過十年

好似做唔到自己咁 係咪有病

自己搵D野做下囉，總有野可以令自己開心少少

無寫過D乜點解會改個筆名

每個人某程度上都係末代皇帝溥儀，身不由己

如何可以看破紅塵？

中學果陣投下稿，寫下詩詞算唔算

當紅塵不被視為紅塵時

無..想做既野做唔到

好Deep

好玄 大師

而家冇繼續寫啦？

無啦，而家做緊日資奴隸獸，即社畜，邊有心情寫

每晚都自己匿埋㩒兩個鐘手機先肯訓

我起碼㩒三個鐘

係架，我好明呢句個境界，做唔做到係一件事

得閒個陣自娛下

咁只會無盡輪迴

我係心情唔好先喺度㩒

聽多d佛偈，摒除雜念

排除真係有心理或精神問題，個來源來自雜念，雜念點黎呢，3個字，「太得閒」

我好唔好都照㩒
心情唔好就上連登搵人吹水 （即係呢個Post ）

難道有d事發生左

以前我起舊高發都成日入呢類post

我其實放左兩星期病假 但我又唔覺得太得閒係主因..

負能量post?

呢個Post不知幾正能量

其實我今日都唔開心

係講緊每個幾月就無原因唔開心一次 好似有病咁

病就係另外有原因

一病就心情差，心情差亂諗係正常

開心d咁樣share下

搵人傾下玩下，唔好俾時間自己唔開心

我覺得咁樣係正常 做人唔會日日都開心
有時只想自己靜靜地自閉下 我都會咁

同意

我成日都唔開心 但又唔係抑鬱..所以好怪

唔啦 我開個Post就係為咗開心D

如果搵到分心既野 就唔會唔開心

咁開心返未

視乎係男定女

男ge咪炒股票搵下錢咁，女就唔知，未做過，或者前世做完忘記左

做女幾好 淘下寶又一日

有咩唔開心

男ge都可以淘啊

屌點解唔係講個人興趣
睇書打波影相行山彈琴畫畫煮野食乜都好啦
有野做就分到心

shopping 既野 我真係無興趣

就係樣樣都無興趣

去個旅行返黎再算

冇個人興趣？咁平時除咗返工有咩做

係囉

上個月尾 日本返黎

其實我既生活真係幾行屍走肉...似為生存而活..

再去，我因為考試而取消旅行

咁樣唔掂喎

無假了..

大家咁話

18歲到依家了

你Plan完旅行先決定考試？

香港生活係咁 定係個人問題..開始懷疑人生

定左旅行日子啫，咩都未諗

所以我終須會走，唔會留起香港

趁活著，把事情做了

一個人去？

你可以 但我唔可以..

條女成日借啲意講結婚嘅嘢，但係我仲細，唔想咁快諗埋啲咁嘅嘢

係

諗住去邊

有女就係有辣有唔辣

本身想去日本甲信越地方

幾歲

咁唯有搵返個方向

24歲幾

有冇試過直接同佢講你未想結住

結左婚 無可能了

話說我都到左被催婚ge年紀

第二人生

講咗仲未過到心理關口

跟住佢啲語氣就好灰，又話明跟住佢就急急腳收線

咁女人係結婚方面係心急D嘅
青春有限 男人就唔使諗呢方面

每日返工放工訓覺 每日都唔知自己係到做乜 人生無目標 無錢做唔到自己想做既事

你叫我搵第二人生 定我開始左第二人生先

亂入，已經被催婚

如常 借酒消愁

結婚咪第二人生囉

又返返去上面嘅話題
巴打有冇個人興趣

幾多歲

借酒消愁愁更愁呀巴打

就黎30

但係唔飲 捱都捱唔過呢

以前嘅日常，返工都照飲

唔關個人興趣事 好多心事想講但本身個人無乜朋友
覺得自己有啲情緒起伏

起度講

始終心態唔同

最驚就係講埋啲唔結就分之類嘅嘢

愛上（？）醉既感覺？

飲酒好開心...

喺網上講

醉後世界 係冇任何事可取締

喺呢個Post講

清醒唔係輕鬆事

有啲嘢真係寧願喺網上講好過喺現實講

果種感覺好開心 唔想完

我最怕清醒之後又要去面對現實個種感覺 所以我甚少飲

講出黎 分擔下

係 如果身體負荷到 我都想24小時都醉

就係唔想面對現實 先選擇醉

有咩想講就係度講啦
成堆人秒回緊

係 仿佛好似離開左呢個世界

上面講咗啲

沾寒沾凍，早兩日落雨出街，之後就病左，講多陣都訓

咁都要有人一齊飲先開心

我覺得逃避之後又要逼自己再面對個種感覺仲難頂過直接面對

就係一個人都冇 唯有選擇飲

自己好多負擔 我自己一個人住 基本上可以話咩都震靠自己 死左都無人執屍果種
大部分既收入都去左還錢 食住都慳得就慳 根本無多餘既錢 我已經好零無買過野
我覺得我女朋友係唔成熟 連自己都就黎顧唔掂既我仲震顧埋佢 而且會無理取鬧 令我覺得有啲厭
其實每日都唔知自己想點....

所以我選擇左不停避 打開眼咪又係自己一個

飲咁多傷身

面對現實得一個人 傷身又算係乜

唔飲仲傷心 我都選擇半醉半醒

原來鬱悶+憤怒真係可以谷病個人

做咩事

就係呢種感覺

前景+工作，令我返工就谷氣，但又要忍，最弊唔知為乜而忍

頂唔順嘅話有冇考慮轉工

如果我唔做呢份工，之後會唔做一排，想讀書

進修？讀啲咩

想讀東亞研究或者語言學

你識其他語言？
唔計廣東話英文個啲

日文返工每日用，
韓文讀讀下擺低左，旅行應該無問題

我日文好撚廢
最近想自學西文 但的唔起心肝

我日文都好撚廢，黎黎去去都係果幾句，
有無興趣交流下

西文，香港人而言係無咩動機

返工日日用廢極有限啦
西文好似幾有用 但唔係特別有興趣嘅嘢真係好難逼自己自學
有時間都嘥曬嚟上連登 真係浪費生命

我d日文都放低左三年 15年考到n2 依家應該變返n4程度

我睇就充其量得n3程度
講應該得n4甚至n5
最識講就係わかりません

夠嫁啦

生命有限，連登，調劑下就好

除非好似隔離post咁，上連登搵到另一半

隔離邊個Post

返緊工唔得閒摷

仲有冇人

對個男同事有好感
但想儘量避免同佢接觸

有咩原因

A0 冇目標 冇夢想 唔知做咩好
日日混混噩噩
難受

掛住男朋友

除咗係A唔係0之外其他同你一樣

起碼你有男朋友可以掛住

好掛住ex 好驚佢識新女

Sorry琴晚瞓咗冇秒回到

我都好掛住Ex 不過已經被佢Block曬

唔見左幾舊水 + 電腦藍moon

畢業了 唔知做乜工好
亦都係A0 grad

係街跌咗？咁唔好彩

佢想做番普通朋友 但我好怕見證住佢放低左我然後搵到另一個 得我一個放唔低 但又唔捨得斷曬聯絡 好似得佢係最明白我咁

我都同你一樣咁諗
所以我unfollow咗佢費事見到啲咩令自己亂諗/唔開心/更加掛住佢
然後瞓醒發現佢即時block晒我ig tg加埋4個ac 使唔使咁痴線

駛唔駛咁絕
曾經咁close 接受唔到突然就要以後各行各路

明呀 仲要被佢block晒之後 覺得好似呢個人根本無出現過咁 就咁消失晒

瞓先 瞓醒繼續覆 上面幾位巴絲都早啲瞓

以前好多野都依賴佢 有咩野都第一時間同佢講 依家都唔知可以搵邊個 就算有熟既fd 感覺都唔一樣 或者都唔講得

早抖

分左手兩個月，每日都會掛住ex，想搵番佢

唔知有冇reply 到

成日一同佢見面就係咁講人生大道理
好撚煩
仲要人俾返反應佢

可能找錢冇睇清楚唉

我都唔知 好似加密咗安全啲
完全明 感覺真係唔同
以前見到啲咩無聊嘢都會send俾佢一齊笑下
見到啲嘢佢會鐘意又影低俾佢睇
而家 唔通send俾個frd咩

我都係 不過死忍緊